掛住你呀日系港女

以後只搵你呢type

你搵返韓雞啦

日咩系港女
不侖不喚咁
一係你就溝港女
一係你隻溝日本妹
溝埋啲啲騎呢怪